====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce corpus commun tient en quelques objectifs simples : donner plus de densité au cœur d ' Eura lille; s ' appuyer sur sa radicalité esthétique;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

